新異變人 The New Mutants

好似幾正

請問有無人知呢套係迪迪尼收購前定收購後？
會唔會入universal?

Arya

收前
套嘢delay左差唔多有三年

以為佢會唔上直接去DISNEY+上

真係一波三折
試映完太爛delay
撞正迪士尼收購
再撞武漢肺炎

咁即係從新剪過？

想知爛成點
而家fix 左啲咩
其實cast幾好，個個由生面孔睇到而家熟哂

真 唔怪得咁後生 不過睇預告唔多吸引

It failed to come up to my expectation. It didn't fulfill my expectation.

留定名

套戲好睇又唔算無咩特別
基本無咩劇情發展
簡單講拍到Ｄ恐佈game咁
幾個變種型困左係間實驗室大屋到，最後打底隻boss跟住就可以離開就end
隻熊boss tralier都出左
Illyana Rasputin係最型

好想睇

飛已買

Anya Taylor 應該會carry成套戲

Xmen fans 但影評好差咁
好驚失望

冇片尾?

唔使驚
一定差

約定夢幻島

今晚睇

啱啱睇完
Anya好撚正

岩岩睇完 個半鐘真係太短
好多舊回憶閃一閃出黎就冇左下文 交代唔到咁

爛唔爛
10分滿分, 你比幾多分

同埋應該重拍好夕野.
睇番D最新預告同最舊預告, D 角色好似唔同左!!

ok好睇既 開頭一個中 無咩突出 但又唔算悶
整體都幾好睇 冇咩驚喜 唔好大太寄望同驚喜入場就ok

啱啱睇完
有少少失望
不過anya taylor joy真係好正

女主角好煩呀

睇完不過不失咁 冇期望入場就ok

ANYA仲正過ARYA

華特迪士尼工作室電影發行

好垃圾
建議唔好睇

成

10分我會比6分
話悶又唔係悶
成套戲好平淡
唔會睇到好熱血/好驚喜
冇期望地入場睇都ok

睇完呢套期待緊天能了

係咪冇片尾？

【Marvel】New Mutants電影變種人角色簡介

好撚廢
不過一早預左

你係咪之前x force嗰個

嗰陣deadpool仲咁用心整理資料

d造型好撚正

係 幾個look都好高質

飛釘

某啲片段好似係Logan重用
大計畫定係循環再用
whatever

原本有
會出storm
比迪迪尼收購後無拍到

邊啲係logan出過

即係可以當超能力者入鬼屋
要拍得好好至會好睇
呢套拍成點?同黑鳳凰比，當黑有20分，呢套幾分?

預左一般
唔好太爛已經滿足

套戲普普通通
Anya

依套戲整體結構ok因為簡單
唔似黑鳳凰咁散
劇本又係簡單無好似黑鳳凰咁出晒事
但套戲始終無咩劇情鬼屋戲來講又唔突出
xmen戲睇完無咩精彩感覺

睇左 失望左 要有心理準備失望

無

呢個角色應該幾有發揮空間,但劇本太爛

Arya大左根本唔靚

冇希望冇失望
好普通既一齣戲

我都覺得佢好型

當恐怖片睇得唔得先

為睇Anya Taylor 入場

唔恐怖既

都唔太得

話爛又唔係爛
話好睇又唔係好睇
話恐怖片又唔侒恐怖
一睇無妨但唔睇冇損失

老老實實 真係好麻麻

Dr. Reyes用部電腦時咪show左
Mister Sinister間公司

其實真係冇啲人講到咁差，不過不失啦

咁公司見到個醫生俾隻熊食咗都唔幫手都幾賤格

你講破Dr. Reyes應該係Danielle d能力來
Dr. Reyes都問Danielle 做左咩
個門開閂都係由Dr. Reyes結界lock既

成套野行2個位關xmen事esset corp同包綠色汁殺大波妹

舉個例,
Dr 同 Danielle 第一次見面
Dr 唔係同 Control room 講叫佢開門咩？

有提到X-Men同扮Prof X喎

套戲Danielle能力係另人心底恐懼實現化
Danielle就控制左Dr. Reyes恐懼

呢啲少少姐之後都好似冇呢集個timeline我覺得可以放喺舊deadpool嗰集前前後後

其實唔差 幾好睇
啲能力都幾吸引

如果對方恐懼係自然現象（地震、龍捲風）有冇得實現化？

Dr. Reyes最正
可惜啲超能力太廢，連細路女狼人都打唔嬴

一開波見到龍捲風咪姐係實現左某人既恐懼

將人類內心最恐懼既野實現化

點解覺得呢個IDEA 翻炒過好多次

其他唔同類型電影出現過

醫生話佢好特別，聽完佢咁講好唔知點咁
同其他MUTANT比係特別D既
但又好似成日見呢個能力

實體化好常見咩我第一次見，以前睇嗰啲都係得心理上恐懼

以前有套海底電影
有個圓球, 掂到佢會將人最驚既野變成真實
有水母, 同巨大八爪魚

仲有小丑回魂又係最恐懼既野重現

哈利波特變形怪

條金髮妹好正，黑絲

啱呀

越數一定越多

漫畫,電影一定唔少呢個IDEA

岩岩睇完，非常普通的一套戲，唔算難捱，但好多野估到。
格局太細，計埋主角老豆成套戲得7個人(堅係7個，連路人甲都無)
成個製作感覺好Netflix，事實上好岩係NF睇
入場睇無咩需要。我都係戲院重開後無咩揀先睇
Anya Taylor 最搶戲，Split 果時已經鍾意佢
見佢出場我仲諗點解同Split 果時一樣樣，後尾先醒起NM 係倉入面好耐
咁睇佢拍Glass 仲後過The NM？

好似2017已經就拍完

咁人地個能力係咁 你想點拍

係月星能力太難拍得好

我覺得都唔差啫不過唔用恐怖片去包裝應該好啲？

睇左
普普通通唔算爛
比起屍殺半島，我會鐘意New Mutants多D
樓上講得啱，佢格局太細，
應該冇咩budget，所以90分鐘就剛剛好
唔會拖足兩粒鐘又要扮大製作

咁佢地啲能力都係漫畫本身有
問題出於套戲又想講teenage struggles，又要講愛情，又要講super heroes，又想玩恐怖
最後拍出黎就有啲兩頭唔到岸
但起碼最尾決戰5個主角都各有表現，亦都表達到主旨係佢地5個要靠彼此幫助面對自己既恐懼
我覺得套戲不過不失啦，我會比5-6/10唔爛但二刷不了

好中肯

D能力好弱（除左主角）

火人淨係識整熱自己，唔識出火球XMEN3個火人弱化版

彈射佬得個快字

金髪妹OK啦，放係XMEN正傳勉強打得下，應該勁妖后少少

野獸妹戰力太低

醫生個技能還可以，用黎防守

隻DEMON BEAR好似有少少不死身咁

女主個技係咪可以咁用

如果有人好驚D sentinel,咁佢就可以令班機械人復活

如果恐懼係地球大爆炸，會點?

成套戲好彩有女主角對波同佢先無咁悶
sorry, 我認我膚淺
但套戲真係不過不失，唔睇無捐失

我調轉諗
如果係搜敵龍橫行果陣，有人恐懼所有搜敵龍俾空氣溶解到渣都冇，咁係咪可以一招KO全球搜敵龍?

咁都得，即係咩都有可能

恐懼thanos
thanos復活
但聽講仲有隻2012版thanos會出
thanos只係死左2個版本

你啲形容

如果恐懼俾女主角同anya強姦我，會點？

秘客太小表現

女主角好正咩？
睇預告好路人樣，全部焦點係anya到

乳房好大沖涼個scene露咗半秒側乳

點解我覺得係抄印度佬個套異能

但秘客啊哥已經入左mcu

秘客能力同dr.strange差唔多其實 其他真係廢既

Deadpool幾時入咗mcu

醫生個回憶就係logan入面Alkali-Transigen既片段
Alkali-Transigen都係同Essex有關

睇返logan有一秒鏡頭影個女醫生，個造型都似呢個new mutants既醫生

睇完好似晒左錢咁
netflix 上就ok

佢幾時入咗MCU架？

咁撚屈機㗎咩？

Anya Taylor-Joy

出x23咪好囉

who is 秘客?
有冇英文?

其實xmen3嗰個仲廢
只係識控火都唔識出火

Magik

係

個火人同human torch係咪差唔多除咗唔識飛？

Magik係漫畫入面都係用魔法打多

秘客係地獄好似都係至尊法師 主場勁過dr strange 好似係

聽講，Human torch可以自燃，X men嘅火人係要搵點火先可以有火俾佢用，所以話佢要帶定火柴定唔知火機。

x men 3, 用火機個個
唔係the future past

pryo, human torch同sunspot都係用火
你用火人形容真係唔知邊個打邊個

冇 X教授同埋磁力王

未睇。
不過一睇trailer就知最廢應該係變狼人果條女
呢個能力唔要都罷

冰人改到勁廢omega level變到垃圾咁

anya taylor-joy 同 james mcavoy 拍完 Split 之後
都加入x-men

火佬廢d

Magik 是marvel 最強的傳送者之一， 能進行跨維度同跨時間的傳送，她的靈魂劍能斬斷大部分的魔法物品，
作為地獄同下任dr strange 至尊法師,能夠控制大量的魔物

今次明顯弱化左

Magik 一去到主場地獄, 好多人都唔夠佢揪
係漫畫度Thor都試過俾佢拖去地獄打低 (當然, Thor 9成以上時間其實都係hea打)

咁佢其實係咪可以傳送自己離開個屏障

火人係講緊今次the new mutant入面個sunspot, 佢都係自燃

係。
記得佢自己都話: "I can only manipulate the fire. I can't create it."
呢句對白我非常深刻
跟住磁力王就同佢講: "You're a god among insects. Don't let anyone tell you different."

不同於一般的傳送能力者，她可以穿越時間和空間，她可以穿越到過去或是未來，跨度可以達到幾個世紀。早期她無法調節這種能力，時常無意識穿越時空，奇異博士曾經告訴她她具有操縱時間的更大潛力。
魔法：秘客是地獄邊境的至尊法師，她的力量強大到其他惡魔都不敢挑戰她，她從Belasco那裏學習到了專業的黑魔法，從另一個現實的Ororo Munroe教授那裏學習到了白魔法並以此製造soulsword擊敗了Belasco。在自己的領域中她曾經輕易地壓制了Enchantress魅惑女巫的能力，儘管魅惑魔女在自己的領域是一個非常強大的存在。通過魔法她可以發射能量爆炸，占卜，星體投射等其他能力。在經過奇異博士的訓練後，她可以使用
在地球她的能力曾經局限於星體投射，檢測神秘能量，施放簡單的魔法咒語和使用靈魂之劍，但在一定的訓練和學習之後她的魔法變得更強大。

她可以召喚巨大的惡魔九頭蛇為她戰鬥，使用Vishanti之書的咒語創建護盾，使用Agamotto的捲軸進行能量操控並以此摧毀了哨兵。營救鐳射眼的時候，她也曾經從地面召喚巨大的惡魔之手撕碎了加固的監獄牢房，用未知咒語環繞她和萬磁王。

Limbo控制：秘客可以控制地獄邊境，地獄邊境是一個異域維度，充滿魔法能量和惡魔，是一個口袋宇宙，時間不在物理意義上流動，因此沒有人會因衰老而死亡。秘客是她的limbo的主人，因此她可以用自己的情緒和思想任意控制，變形，塑造自己的地獄邊境。
魔法盔甲：越多使用她的魔法能力，她身上的魔法盔甲也會愈來越多。這種盔甲的起源和性質是未知的，也會伴隨着惡魔的角，蹄子，尾巴的出現，盔甲是由地獄邊境的魔法能量匯聚而成的。

心靈護盾：秘客擁有不可穿透的心靈護盾，可能是由於她地獄的童年經歷和不正常的時間影響所致。X教授，Emma Frost，Rachel Summers等更強大的心靈感應者都無法突破這層護盾，他們不能讀她的想法或是檢測靈能。

能力：秘客被古神Chthon的資助者Belasco傳授了強大的黑魔法，也被具有古神Oshtur血統的Ororo munroe暴風女傳授了強大的白魔法。她可以熟練地使用各種古代武器，例如劍和斧頭，即使沒有靈魂之劍，她也可以只用斧頭不受任何傷害地壓制反抗惡魔的攻擊。

弱點：地球能力局限性：秘客的魔法能力在地球是有限的，只有在自己的Limbo才能充分發揮能力。

黑暗的一半：使用黑暗魔法或是過度緊張會激發她的Dark Chylde黑暗之子的狀態（黑化開掛狀態）

傳送局限：傳送的範圍和距離越長，越容易失敗，但秘客已經有足夠的訓練和能力避免出錯。

靈魂之劍：秘客的靈魂之劍大致有三種款式，一種是類似於普通的長劍（最初形式），後來逐漸演變為有火焰狀能量環繞的能量光劍，marvel now後變成巨劍，劍體由黑色條塊和藍色或金色光波組成。區別在於前兩者只能傷害致命魔法生物而對非魔法生物只能造成昏迷，而且無視物理防禦直接穿透（直接穿過美隊盾牌），現在的巨劍可以造成物理傷害，有實體。
靈魂之劍是地獄邊境統治權的象徵，只有hell lord才可以使用。
能力：對魔法生物和咒語致命，造成傷害，曾斬斷紅坦克化剛力士和塞拉托克的聯繫，破除tarot用塔羅牌製造的死神，按照秘客自己的話說，靈魂之劍是所有魔法和幻象的詛咒（bushi），可以攻擊無形體和精神人格，例如幻影貓（她魔抗低），控制，破除咒語，控制傳送門，用劍畫咒語，增強使用者的魔法能力，使用者也可以隨時召喚她。被靈魂之劍殺死的生物的靈魂會被囚禁在靈魂之劍內部，根據exm19，靈魂之劍內部是一個神秘空間
變種能力：在鳳凰附身之後，秘客的能力得到了提升，她可以從地獄邊境召喚強大的能量以彌補她在地球上的能力限制，她傳送的速度也得到了提升，可以在他人作出反應之前就進行傳送，在多瑪姆接管了地獄邊境之後，她甚至將整個地獄邊境吸收到自己身體里。

thor啱啱先比captain marvel擰爆頭
但當然係做戲

勁到
如果開套比佢solo就正

屈機到痴線

Pryo 係控制火
Human Torch 係生物質火
Sunspot 係channel 左太陽能量落佢度

照道理就是

咁一個群體有長有短，不通好似MCU咁夾硬整到鷹眼等在大事件中都有重大作用咩......

係咪變種特攻換個名再出過？

睇睇下Magik條龍咁熟面口, 咁似ShadowCat個隻

仲有個神父

成套唔差既!! 但始終低成本,無咩場境.
基本當佢係前傳介紹人物, 基本得暗殺女善用能力.
其他根本未開發.

故事由女角可將各人恐懼現實化.(概念幾有趣)
帶出人必須面對自己心魔成長都算有D野講下.
節奏都算OK, 唔算太悶.
不過不失. 好又唔係好好, 差又唔係好差.

電影拍到電視劇咁嘅質素
邊有可能合格

前半段都還好，一到後半段就勁多唔合理位，每個人都無用到自已能力咁（除左金髪妹）主角最後咁簡單就打贏隻熊會唔會太兒戲。同埋咁大間公司連個守衛都無，我真係r 哂頭
我睇完什至質疑前半同後半係咪唔同導演拍

本身是恐怖片，但disney 收購完大剪過 同darkphoenix 一樣

主角果段其實是合理，隻熊以是主角的恐懼同變種能力作力量來源，主角不驚仲搞搞陣咩....

唔太差

佢睇戲時係咪訓左？
隻熊係主角恐懼唔知
dr 用能力結界封左間屋唔知

其實唔差

不過前半節奏少慢
同埋單獨做一個系列嘅話
幾個角色背景太薄弱

睇佢會唔會cross返去遲啲marvel reboot嘅x men啦

依套迪迪尼一集棄啦
reboot返marvel

迪迪尼應該當黑歷史

套野好一般 可唔可以搵返Matthaw V拍 x men

片尾有冇嘢睇

好！撚！難！睇！

真心唔好咁好睇

走得

抱住爛片心態入場，其實又唔差
起碼好過dark phoenix

dark phoenix
一個就可以秒哂呢班NEW MUTANT

變咗睇恐怖片其實無問題，但氣氛唔太捉得準，唔夠恐怖，同埋我寧願佢放到最尾先提啲怪係邊個整出嚟，好似驚喜啲；

假若唔係想做恐怖氣氛，咁就唔該xmen返啲，返啲解迷呀，追逐呀，搵方法逃出墋等等嘅設計。而家邊個結果係兩頭唔到岸。

同埋尾位反敗為勝個到，好無嘢睇，前面叫有啲畫面，一到女主又即刻無嘢睇。
仲有，女主角暈咗係第二個「世界」其實又無嘢睇，無啦啦見到啲嘢，咁就醒返，太理所當然了⋯

其實去到中段都估到係女主角放怪
所以呢套戲乜都兩頭唔到岸
話好好睇又唔算，話唔好睇又唔係

我其實欣賞佢試恐怖方式（我估）拍superhero, 不過就係到喉唔到肺

我覺得唔差，係到喉唔到肺

頭 1 個鐘睇到訓著左
悶到忍唔住禁一禁手機先知睇左一個鐘